［核彈］沽空機構GMT 點名誠哥 1號仔長和！

有無 full report

買左好多想誠仔夾上去？

agger, 分分鐘入面的涵係流料/廢話, 純係靠topic 兇9人

會唔會係亞爺想做鳩誠哥？

要subscribe佢啲服務先有
認同要知佢詳細理據先下判斷
咁樣打大大boss，不排除博上位

支持

暗黑兵法
誠哥自己放風 牙耶拍跌市 迫住托長寶

研究機構GMT Research發佈沽空報告，稱長和(00001)近日發佈的年報顯示，與收購意大利電訊商Wind Tre相關的會計調整，加上2015年重組的殘餘影響，推動其2018財年利潤增加了約132億港元，漲幅達38%。

這些非現金調整解釋了為何長和的經營現金流滯後於現金利潤，以及為何資本支出始終超過折舊及攤銷。此外，通過將部分資產視為代售資產，長和可能隱瞞了與代售資產相關的577億港元債務。

據推測，這種激進的會計方法正被用來為長和帶來更高的市場評級，以及獲得比原本更廉價的信貸。